其實我要既唔多，唔求d咩，只求唔使受苦，都咁難

做人本身就難
就算你唔求咩
安份守己
但生存本身
就要你好辛苦咁
只係為左
唔好落後
唔好俾
社會每日
都提升緊既標準
淘汰
行過寵物店
有隻狗仔
第一次見佢
困住係玻璃度
得自己同隻玩具
冇fd
冇自由
咬住舊公仔
自己同自己玩
第二次見佢
都成個禮拜
仲係冇人要
都係自己一個
困係個幾呎
伏左係度
望住空氣
玩都冇心機玩
之前動植物公園
有條蟒蛇
大脾咁粗
又係困係玻璃
郁都冇得郁
都唔知過左幾多年
幾年前瓜左
都算係解脫
我何嘗
又唔係佢地咁
每次係街
見到d動物
俾人困住
就好憎呢個世界
當然我做人
已經算幸福
幸運
做動物
任人魚肉
做人
起碼有得揀
但如果可以
情願從來唔需要揀
從來唔需要
為自己
所做既任何事負責
從來
冇自己呢個人
係世上存在過

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

其實每
個人
都係唔想
出世
所以啲bb
出世嘅時
候
先會喊
得咁撚慘